====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée de se rapprocher du terrain a tenté Gérard Pénot dès l ' aventure de Trappes .
Entity Name (Type) :: Trappes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gérard Pénot (PER)
Trappes (LOC)
Total entitiy counts: 2

